買眼鏡框

見到街邊Gucci賣2500-3000，邊到可以平少少買時裝品牌眼鏡框？

唔好買黑色就得
俾狗咬冇人幫到你

2500-3000
On9

記得黑色要粗框

樓主有無入市

係，on9, 上台灣網睇又係9000台幣。

唔知有冇名牌眼鏡outlet.

收到

彈出又彈入。

3叉嘢駛撚買Gucci

岩阿.....所以上網做勁課先...主要戴牌子，傾生意比人睇到，有咩推介

名牌框 間唔時開倉
幾舊水有啦 無盒囉
見到d港女好似唔洗錢咁搶

留名等睇某位巴打入嚟r生意

睇吓潮流台其他post

老撚土到
樓主應該三四十歲呀叔
又學人扮潮嗰款人

買日本手造眼鏡比較適合亞洲人

你冇錯

36歲（老土）

幾千銀建議買Thom Browne 或Tomford

好彩冇買錯...最後買左Tom Ford同飛甩雞毛

一步到位 chrome heart 啦